[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (191)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留名

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

LM！

PUSH

諗住開laptop 開post 你就出現了
nice

交易金剛棒 加密5次 唔該

推呢邊

我中1001手機開唔到嘅

NPLM

車禍現場

呢邊錯Q&A

渣ga

十粒橙就唔姑寒咩

咁過隔離?

OK呀屌佢190完成係冇#2 我都唔知佢搞乜

呢到算啦

但FAQ錯左會錯好多個POST

比金礦一個人巴整

王子 1垃

兩個都錯咁呢邊多人D 就算了??

下個post搵1001 hunter 執囉一係

溫書了 6點半再見
已經廢咗20日乜都冇做過 係時候返正軌

我原生得櫻桃
橙好值錢架OK?

貴過我平時啪斬樹

啪大頭菜

想學

1001 唔開post罰金礦

有冇人要學金盔甲DIY
我下一隻要趕既對象教緊

190佢話:有無巴打可以copy 埋其他Q&A 我驚亂格式

之後冇左下文

笑死

生銹零件會唔會好啲

想問下鑄鐵木有無出衣櫃

以後900之後都唔回了

垃圾機械人 不整也罷了

提議櫻花DIY卡

有

想呀 唔該

笑死 開post咪得

我有

有無人可以幫我整

加左, 島已開
上島之後直行見到個捲管器轉左, 過埋橋上面間屋就係
要8粒金礦

要咩料劈緊木

又爆post

留個小名

12鐵我整完俾你

我 sw係6578-5613-9200#adore##adore##adore#

想學 7955 3914 8774 e字頭

放未

lm

聽日送鹿仔海報比你

想哭

發現左個驚人嘅秘密

呀守（鴨仔）
唔識游水
佢比鄰居笑旱鴨子

聽日終於有第6隻，之後就可以去刷raymond
得廿萬miles, 好不安

屋企嗰隻整緊貝殼床舖

鐵我夠啦咁

推呢個

新手留名

咩鹿仔

第6隻硬食左raymond

想學
你game名係咩 記得加左好友

我都想

可摸耳做個朋友

想要告示牌好耐

可愛鹿仔音音

等緊你開

要唔要資助

第6隻最易刷到raymond

唔洗俾返我啦btw雷姆唱緊歌好頂癮

鍾意紅唇鴨嗎

原來開左

想學，可以改做minions牌

但係又唔方便開機 想喊

小睫比我趕走 聽日會走..有無人想要

4581-8959-8677 k字頭

我隻貓唱歌好聽啲

佢未喺我到唱過整番隻狸貓比你

接受到 唔好係猩猩就得

好似唔是伏

仲有20次

好似本身已經係
你入嚟

可以加埋我嗎

想要 4581-8959-8677 k字頭

送都唔要

幫你拎？

Game名Cxxxxxxxbb
Sorry 炸左你島

你講raymond啊

望咩望 我河童

你點趕走

又唔射波

我企係佢隔離聽咗好耐

好野黎 聽日要幫佢影入島證件相

加左, 島已開
上島之後直行見到個捲管器轉左, 過埋橋上面間屋就係
要8粒金礦
小心唔好踩到d花

日日用網扑佢..
又日日投訴佢
同埋有鄰居成日同佢鬧交

終於到你炸人

想要男

黎啦黎啦
收完張誠誠poster 9衝貼左係間房度 好靚仔

請問可唔可以黎學？

好呀

我呢排成日送d眼鏡比佢, 會順眼左

係囉唔射波 弱撚智

其實鄰居整diy
有無時間捉？
通常幾點至幾點

好

好好奇你遇到啲乜

我好似本身都係
而家嚟OK?

叫左你射

頂我就係想要尼隻同raymond

點解聽落有啲奇怪

一陣過黎攞thx.

法老貓呢

來吧來吧

諗起都正

希望聽日抽中你啦

我成個腦都係佢唱歌聲 洗左腦

朋友無咗
加番

次次都中 唔叫抽

唔要

有冇人有儲開地精同洋娃娃啊 想互摸/互寄

地精我有紅藍黃紫
娃娃有紅藍綠

post左過隔離

搵哂成個島都唔見隻樹熊
原來自己走左去博物館

我都成日俾佢地洗腦屋企有3 4隻都會唱歌

我特登上網睇

嘩屌
嘈交天后蘋果原來值6880円

我地精有黑

娃娃黑同粉紅

我見過音音 幾可愛

搞掂呀誠著肌肉衫勁可愛

咁快既你

唔知邊個寄左佢張海報比我

正喎 我帶曬嚟你個島互摸好無

可以 你俾SW我

係咪想要呢 聽日送比你

等陣又呃我 寄啲河馬比我

有白色娃娃同橙綠地精
想要藍綠娃娃
加fc互寄？

仲有無整緊？

有無巴打可以開島放大頭菜
$108買入

嘩屌

人妖狼 22800円
我有

求加朋友

做個朋友？

唔會啦 音音 qq 益大家

邊到睇到?

我入得好順利

加左叫南Y島

咩位置

Rakuten japan

你講緊邊隻人妖狼

你仲有好多伏咩我最伏果三張已經寄哂

好QQ

醒了

下晝係咪有巴絲有多既紅玫瑰
誠收差紅玫瑰就齊曬各種三原色花

小睫都Q

又瞓

好啊 宜家過嚟

呀保有冇價

地產霸權

小睫聽日會準備走..有無重口味巴絲想接佢走

咪你嗰隻purple eye shadow

歡迎黎參觀
少量野摸
有駱駝
我開朋友島
有興趣留加我

你可唔可以比我寄綠色和服比肥絲

小睫善良又可愛

加左 k字頭

Add咗

隨時黎得

唔駛講晒出黎既

傢俬嚟
DIY改造

壯壯整假山

見到隻中毒青蛙就不能直視

好羨慕，但我好手臭。。這些機會。。。

加咗M字頭 想撩你隻駱駝

想要藍娃娃 其他4色齊
差佢咋

可唔可以黎 我記得黎過 但friend list無

係咪斷咗

覺得自己唔會中

有無人有白色嘅大熊同中熊可以借黎摸下
個島有大量傢俬可摸

想唔想要多啲

可以啊 但互寄好似要去過對方個島先得

Added ka字頭

好似抽中左你

係

一係我開島 你地拎入嚟互摸？

加左 c 字頭

都好呀 你島名

我戈兩張好靚

我返緊工 要晏少少

新朋友仔 收份好禮好開始

個日冇摸咩

我對你咁好 我知你唔會咁樣對我既

我有藍色, 淺藍?

應該太亂
我淨喺齊細熊

淺藍個個好似係白色？
我未開到機睇

呀保值980円

隨時黎

睇郵箱

你做乜偷王子個營

白色大熊你講奶油色？

仲有冇得學

我過黎btw太平教緊假樹

你尋日射我咪今日射

喺

係音音阿

可唔可以摸個兔仔頭套

牆紙等你

cdrom手下留情勿add

寄咗

請問有冇巴絲有以下物品，差一隻就齊
交換任何同等值哩數物品，謝謝

有冇新no

開左

都係離妹衰

我都有音音 可以寄俾你

發覺以下兩系動物炒價最高

貓系，狼系

每日一對猩猩poster

開咗了 嘻嘻哈哈

李察咁得意都無人抄

貓狼顏值都高

我都想學

可以呀 俾你SW我

想要 4581 8959 8677 k字頭

我聽日都有得影

加左, 島已開
上島之後直行見到個捲管器同月亮轉左, 過埋橋上面間屋就係
要8粒金礦
小心唔好踩到d花

係咩

明明人地好靚

石獅子呢

收到啦 謝謝豆柴絲

呀保都有價

滿撚左

好呀 要唔要加咗我先？

個pro con竟然無再飄

滿左

可唔可以黎學

我有無睇錯？

小睫

(參考底價480円)

有冇人有中熊焦糖同斜紋 想摸

有冇人識整啲簡簡單單嘅圍欄 想圍住啲花 發現樸素圍欄冇得整

滿左人 等下轉先

松鼠有幾隻都好可愛
小潤 軟糖

有人入緊未滿啊

又我錯

把聲同個樣唔火柴

又斷左 有興趣就再入

女神 性格好好

猩猩海報咁重口味

加左, 最後了, 要出去~

你認真 好快成功

小純

無野呀？

個頭起得柒

我發咗功而家無事喇

正

加左

打手全面進場

世界變

岩哂你

好 禁緊制

但呀保都980羊

小睫台灣同海外都受歡迎

集合啦！Pro Con打手們

滿左了

信你唔係打手啦

點解會有價真心

企鵝都好可愛

F5到粒a制都爛

爆位 唔係實要

今晚走 有冇人要

行都行唔到呀

淨睇樣呢？

去海外Forum賣

我長期爆位 唔係實要

永遠都爆位

屌 有興趣

呢張圖 睇一次笑一次

今晚fing先幫你整同埋比埋你
依家執緊房同要刷動物

如果尋日佢射我一定跟㗎

召喚睫b粉絲團

又有啦
我都係收左隻阿呆

睇樣其實幾好

入咁耐 真心咩利申衝擊緊個機場

我想去關機場 誠b左邊間屋自便

絲打你再嚟多次啊

係咪真架益你啦

送海報玩fd 既價值

仲有冇

小婕黨上返哂水面

邊個咁衰按減號走 好討厭

我無寄海報俾你 重唔好？

垃圾堆到搵寶藏

又話我

見到你啦

慘不忍睹

等下場 入唔到

我要百合算 你公海放100張機票啦

都係不了 屎咁

我有 整比你

好啦

你要河馬算

其實動物教DIY個時間有既長?

歡迎參觀
有駱駝
有服飾店
少量野摸
有自己畫既和服 雖然冇哂櫻花
有興趣加我SW

女神好受歡迎

我都無依兩隻得奶油 朱古力 碎花

一陣黎 等埋我

見到你個名啦

喂！ 有人彈左

BOMB

嚟緊
未入到

好. 比張新河馬海報你

已add 轉頭黎

有種貴婦味
氣質唔係個個有

哩數有得換

你又想炸人

我地幾個都冇其實有冇架

好啊 等你隻黑色地精啊！

邊撚度女神

我唔講野啦

咁多位我頭先買左procon啦

我唔知係咪我次次彈都認咗先

想入..等下場可以嗎?

喺咪齊㗎啦3隻

大細都有 冇理由中先冇

呀姐

暫時全炒最貴首位係小純

43500円

個底花哂

咪係大細6款齊 係中咁難搵

斷

開番了

好呀巴打

我有多隻格紋

屌全民公敵

係囉

冇人救到我地

姐喺應該有6隻

可唔可以比我自己畫上去

我好似有焦糖

我想要小熊熊

我有齊6款中熊 你地爭啲乜 寄比你地

我啲小熊未買

我隻老鼠教緊養蜂箱
有冇興趣嚟學
帶少少野比我摸吓

hi我地都係差焦糖同斜紋

仲有邊個我一陣一次過寄

我差奶油 碎花 朱古力之外既

我都係

真係養到蜜蜂/蜂蜜?

唔知

熊有幾多款
小中大各6 特大DIY?

有冇巴絲有中熊熊差佢合巨大熊熊

話說特大啲蝴蝶結你係咪自己畫 佢預設個啲幾核突下

我試過擺蜂巢，公蜂同蜜蜂都唔得，即刻扔鬼咗個箱佢

可以改造！

可唔可以摸丫

Hallo 我瞓醒了

想你整個成品比你多d

垃圾教垃圾

真喺畫到㗎？

有add啊 唔得啊 我寄俾你地啲quota都用咗

ok一陣寄

Final Fantasy 中左我個Post嘅1001

好垃圾

傻的嗎

我知但我懶得自己畫或者上網搵

我就係有個diy 先叫你整

火都有佛巴係咪度
依家黎買能面具方唔方便

Ching在嗎

畫到啊

唔知今日有冇妹豬呢

來來來

終於的起心肝執島 咁就3個鐘

咁正

幾點瞓

我入到去架啦，都係差少少

okok

今朝10點尾11點頭

我宜家得交叉格柵同一個石嘅 好高

王妃

我仲未執啊頂

唔理 入黎學左先

想要沙包
6578-5613-9200 叫步驚雲

搞唔掂你啲生理時鐘亂到咁

想要小鳥水盤
4581-8959-8677 k字頭

跳呢個時候都推得咁慢嘅

我當活係其他時區算

比人衝擊得太勁

唔該哂

等佢地走 我要唔要去搵啲極品番黎

你唔洗上堂咩

早知我接左隻sam哥佢

我6點起身d post全部佢開，仲要無人理佢
自己12連

寄左啦 肥腩 明K

收野囉

咁你有冇咩想要呀

試過唔得架

唔緊要，我隨緣學架咋，要整會搵你幫手

撐你架我 唔夠出聲

頂自己同自己講野王子好可愛

今日先發現動物都係我朋友
回收箱有3粒鐵礦

請問有冇人有黑色蝴蝶結頭飾？
會拎機票做手信

Jm9自己同自己講野

毒撚做應該係痴線

小純是我寶寶

撞得咁辛苦

喂，PROCON係咪好好用架？

極危險

係呀！勁正

收工留名

都3000蚊

痴線佬

唔洗了 走曬 得明睇翻vídeo

四子do what

最後係另一個巴度排到turnip exchange是個好東西

有無人想摸CCTV

之前搬屋都送左個藍色便攜DIY檯
真係估唔到

我屌

學王子

有冇人有化學/實驗室嘢？想摸下

我反而想問有冇人有大熊貓？
我見個個都講熊 熊貓冇人講

四子 做咩笑王子

我地都只不過係王子既幻覺

推吓post而已

有
7955 3914 8774

唔該晒絲打

笑死肥腩
你都準備收野啦

齊 遲D 先去你度笠野

仲拆緊島

我追左Post

我見到 我落機就係機場 想問下有咩問題
定係我冇睇曬上文下理

我隻沛希走，我發現個箱入面有我送既衫，帽同鐘，睇黎佢真係好嬲我

王子一直自己同緊自己講野

因為我落機就係屋企張床

有冇人可以比我放大頭菜 炒燶咗

我有 琴日射氣球執到

但個名我又幾鍾意

jm9自己講野

俾我摸下

@離絲

想要風扇

傢私定係牆紙？

俾我摸下得唔得

咁遲啲你有野想要再送 快啲拆啦
等睇你個機械人

佢唔應邊Q 個知佢係肥腩

真係好蠢

condom

唔好意思 岩岩教完了

點解你要追...

你俾FC我丫

係到 頭先見島主關左島無入 依家入返得嗎？

傢私

你做咗咩咁傷佢心?

兩對joycon都飄移緊準備入返對joycon+ procon

我淨係睇post頁 見到硬蟹話笑撚死

但我隻熊貓係粉紅色 我唔知係咪有其他色定點

但我鍾意喎衰鬼

分手既情節

因為佢係一隻肥雞

我黎搵你喇

有排bin

發覺種咁撚多花都好唔著數
啲氣球成撚日喺花田上空
等佢飛過啲又到咗河
過咗河又到花田
我屌你老母

兩個告示板都無哂

唔該曬

我冇所謂 但佢粉紅會唔會好怪

拿拿臨鏟起d花先射

但我覺得你冇講錯定係個個叫碼頭 諗諗下

我！落！機！就！係！機！場！

被飛了，求安慰

兩對joycon都飄移
嬲嬲地係直銷訂多兩對再加個procon

有無人可以代整 我想整十個 放係村民屋企門口
再放佢地個樣

記得帶野俾我摸 btw其實係咪有個普通和服架
係你啲垃圾堆見到

想摸
2962 8359 8587 f字頭 thx

佩希咁得意點解要趕佢

蟹

後面排緊既巴絲唔好意思
都成功左4-5個人既

冇趕佢呀，係冇留佢之嘛

有咩摸 我又嚟

多謝王子啦，本身沉左

已加 島都開左 島係草字頭

我都係咁話

過多排就有我都喺咁

普通廁所野頭先去佢到發覺我冇

我出外島都成日見到好多極品

俾你摸咗先啦

求幫手

加入唔到一齊bin唔知個bin位係邊 屌

睇幾多次都好好笑

好無奈 明明都無講返起

我有4個屎坑

要留返條路

你俾FC我加？

我一落機就係機場

又就黎到妹更 唔好比棒棒我啦

想問下點樣最有效趕走村民？

我犧牲 幫你帶風向喇

王子講我個200蚊

笑到而家

王子真係好正

我想搞好個島先知
成個下晝爭啲起條on9橋 無癮走左去睇戲

我幫你整啊 一個要6木

想問下知唔知佢間主題屋咩樣
次次入親佢間標準屋都係度播埋哂啲中東風嘅歌

屌唔要靚女唔痾屎

加完你地唔知點解個gm 入面list搵唔到你名去寄
唔介意入黎拎

有！

唔係會跌落d雜交位咩

乜咁啱，我落機都係喺機場

加左你啦 南Y島
有無波斯菊同百合花種子或者娛樂用品摸
無就算啦

200蚊唔會完 下個三期繼續

又就黎夠鐘摸妹fc大會

咁我都係去騎劫數巴算

你差咩和服 不如我比藍色你

點啊你又搭嗲

排到咩

dave係咪有和服架

我黎你島 我個島亂到仆街

三期200
一千萬貨 好野

唔係掛 前兩日先趕左佢走

告示牌之嘛

笑左

有無人個島係蘋果以外既生果可以比我入黎拎幾個番去種

第5間屋嗰時佢黎，我都唔知佢主題屋係咩

除咗屎坑浴缸 廁所仲有咩

得紅同紫 其他色照寄
你有冇白色三角琴同島式廚房? 冇就寄比你

THANKS 依嫁黎

我講紅色底格仔紋個個和服架喎我未見過

突然好不安

嘩呢條友好Mean囉離絲
比我就唔忍啦

我咩都冇講

加了 開左島 個島係草字頭

我有綠燈 晏啲比我摸吓得唔得

妹妹code準備全面進場

最多送返幾張布甸狗海報補數

點解又bin我

燈死自己

冇追post，笑咗

今日咩日常都未做好彩有落雨唔洗淋花

大家落機都係喺機場，無所謂啦

我有呢個 cheap嘢嚟

開左未

竹鼓有冇人學..

咩樣

佢張圖仲要一早Cap定
一早預左要Binc

一上水就見到啲咁既野
好mean

明K同豆絲係咪摸左生果箱

我知但我想摸

搵唔到個島嘅

有藍 寄比你

我都見到 我諗佢想post好耐

淨係想回返本可以過我度買嘅

喂比我寄 我有粒冇用

有排潛

鞭鞭有力

好似都有cap我200蚊

我有黑地精多 換熊仔?

無呀

開咗

我一早post左 個時連登壞左出唔到圖

我冇

好狗

弱弱一問 落機唔係機場咁係邊碼頭？

我都黎比熊你哋摸

離絲你都敢bin?

潛

已識

我condom hit四神都未潛

返嚟喇

所以真係三千萬

歡迎大家黎到 動森笑料討論區

前文係討論緊個廣場 離機場近唔近
島型點

點知佢講廢話

大戶燈死自己

日日bin

巴打 我搵唔到你個島 但我要出門口啦下次再黎你個島啦

加完寄唔到 唔介意入黎拎

唔得 你依個真係好笑

BINC大會咋

有人知點樣攞到下面兩樣麼
感激

屌....又真係幾搞笑

唔係話起錯咩

日經

我自己諗都想牧

咁我寄返啲咩俾人好企鵝b出黎！

DIY

我係要沙包個位 你島名係咩

點解dave大佬咁富貴

我已送淺藍

其實我打錯 我想講係一落機就係廣場

好呀, 多謝你~

想知留名希望遇到巴絲可代工

入緊黎 k字頭

痴撚線

我見到了

我買下載版如果想重刷可以點搞
係設定度㩒完清理資料，再重新down返隻game 都冇得重刷

想學！我係咪有add過你

唔見有

我都入緊叫步驚雲 係沙包

我一落機就係機場 點解會冇做到Post topic

做唔到野喎

人地賣大頭菜發左達

姐係未攞到囉

做人要知足

因為要學左先有
點學呢？
要拎到卡先有
點拎呢？
好彩就會有

你搵下有冇molamola島

唔講以為佢中1001中到傻撚左

好撚慘 仲鞭緊

要點先攞到? thx ching

個陣個個都唔係到

我寂寞寂寞就好

妹更ready

同你講
3期之後好難再中3期
你諗下你點走幾十轉

hebe

王子陷害佢

菜板我係商店見過

我下星期買一轉算

豆腐 腩 新飛 岩啊
寄哂比你地啦 明k你係咪問佢地寄

我好想睇

聽住先

下期ALLIN遞減形

上星期你本身都係咁講

轉頭又ALLIN

叫佢哋借俾我摸 謝謝你！！！！！

我淨係得櫃，冇板，幫你地唔到

有無巴絲可以代訂22萬果個和服架

王子你仆街喇 離絲好撚小氣㗎
：嬲

你其他diy點拎咪點拎
Btw我兩樣都識整

多謝寄咁地燈比你

唔炒了
搖生果開心d

一轉(8萬棵)

聽住先啦

你啱 起錯
不過我未俾錢 但曬左一日

又變返生果佬

無所謂啦 有嘢想要再同你講

我下星期買蘿蔔搬樹嫁炸！

阿妹大軍壓境

求dave大大包養

橋係咪要比晒錢先有得起
有冇得拖狸克數 一次起幾條再逐條清數

我走先，呢度你頂住

我得鶴同紫 都係經DAVE手

劇情殺

居然係小睫

趕撚走佢

係點既樣

呀妹要黎關愛我未！！！！！

你留在這裡啦!

有我想要妹場 fc 6969 0870 4321

最好有家具比我摸

星期日就做菜佬

你送個抽野 我有了 擺晒上枱

全職動森
好忙

又可以飛住post咁睇

我今日先3星 聽日終於有呀k

多謝！你有咩想要彈珠台個啲啱唔啱
啲地燈俾佢地搶哂

咁寄返比我

搵妹

搵妹time

紫色好靚

開機搵妹

其實牙妹幾點出場？7？

我有淺藍同粉紅

牙妹！牙妹！

等緊DAVE叔寄
你再嘈比多2張玉蘭你

彈珠台爭部啡色

係 一次一條

哩度幾時都係咁熱鬧

咁串既 枉我比你金拉門

個個都Check有冇妹 冇人講野

阿妹好耐冇搵過我

你邊有比

D字頭
6578-5613-9200

屌你老妹
又冇

我又無妹啦

阿妹從來冇搵過我

6416 9160 5816 J字頭

報告 無妹

冇期望自然唔會失望
等人開房摸

阿妹從來都冇搵過我

岀發去機場

a字頭 西施惠

想學 724450040830

等陣我又炸左個島

仲有冇人黎

我都怕我炸

已學 Thanks島主

有妹

你例牌

你四神 邊個唔識你

搵妹果陣仲要特別熱鬧

離妹full jor

你望真啲

仲有流星 買菜

之前add左啦

有妹有流星雨

咁快

我可摸以稍後嚟

三晚無見個衰妹了

想問島第一個字係咩

大頭菜145

快到呢

仲有冇摸緊 我而家嚟得唔得

潛撚左咁耐原來去補飛

咁駛唔駛幫你拆島？
我熟手技工

等再夜啲先

可以呀

朋友？

日日都逼場慘過逼巴士

新手一問
建築mode有冇得喺二樓搭橋
規劃中

我諗我都冇妹架啦
求玩開嘅朋友仔開妹豬場

補咩飛
我執島阿屌你

宜家先知原來我可以整玫瑰床

我俾左豚王
佢話啱佢用

我而家見到個office就好想重練

我都夜啲過嚟 入唔到

見到日文名 再見到叫狂三就估到

比隻玉蘭你咪唔洗執囉

咩樣架

點解我冇

比返金拉門我

應該無 我原本都想咁做

鐵盔甲有冇人想學
隻章魚教緊

求豚王poster

你有得整

點解你地好似過一排就有妹

好靚喎

我食埋飯晏d再黎

屌呀 咁樣靚好多

寄緊日式拉門比你

在哪裡 在哪裡見過妹

想學ahh

Thank you~

DAVE唔寄比我

都幾q

下 夠我慘一落機就寫字樓呀

一定要有河川 好似係

跟啲咩傢俬寄來 原來我冇乜點摸野

我寄俾你

禾可摸耳排夜場

係囉 我起碼係成個禮拜無見過啊妹

你的妹妹這樣熟悉

一落機係機場呀

我都去摸妹先

有位既 我in game講左先

我去咗搵妹

我玩咗成個月先見1次

留tc

我都係呀所以先有重練的心

咁你想要咩 唔點我就寄玉蘭

Keep住自己個島一個星期出現一次

一間去你島睇

我果個都好近

有冇去摸生果箱同中熊最後

我都係
好辛苦

功德黎

加左 M字頭

有冇朋友有妹

封島鳥

已寄

同問

你仲諗住衝擊離絲

感謝

無妹無星，無朋友了

求救
有冇人有高價蘿白比去黎賣蘿白

仲以為有朋友覆我有

你有我

你有妹

想要

玩到而家無謂啦

有冇戰隊頭盔賣

原來我有駱駝

謝謝你～

送咩牆紙

妹呀妹呀妹呀妹呀妹呀

係吖

波斯菊棒
嬲到熄game

睇下有無炸

好靚
好想買

我黎炸島鳥

垃圾
練功房牆
白朱古力地板

想整條機場路都冇可能兩三棵樹完左

今天也是沒妹的一天

點解

好貴, 房貸都未還完, 買唔起

開左島 請進

你唔好再同我爭得唔得

拎生果箱同中熊黎就解封你

百合棒

你過兩日睇我個個點樣樣啦

洗咗佢，又送棒

我有中熊

邊個同你爭緊

傳聞肥絲會帶黎厄運

原來我有妹有駱有流星雨

公海 回饋巴絲： J82CV

好垃圾 不鳥

真心? 你問下其他人

做咩同自己講嘢

可能佢又想學王子

唔好晒我倉啲位

做mud姐你

點洗 即閂機？

我撐善巴

焦糖同斜紋喎

即嚟

阿妹

入左
多謝巴打

仆街

終於有妹啦我

可唔可以代購
好戇鳩呀
我一直以為普通和服架等於呢個
頭先一睇原來唔係....
呢個我冇呀呢 個好靚呀

無妹無星去尻動物了

熊貓

沒有妹 失心瘋了

王子唔好咁 做太多會變煩膠

熊貓唔係熊

可以摸？

搵人同我寄爆佢信箱

有啲誘人

玉蘭

我呢認真問之前啲Post見到 我知多人連線個陣可以斷線刷 但我唔Sure自己一個個陣點搞